有得揀既話，香港人應該用英文定廣東話做母語？

正皮英文
負皮廣東話

廣東話啦

singapore

兩樣同時精通

新加坡已經用英文啦
香港又用咁有咩分別

廣東話啦緊係